簡淑兒 噴血寫真

未入都估到

如果係彩色畫面應該會正d

咁都唔姦左先 cctvb無撚腦

一秒強姦？

所以話cctvb拍戲冇邏輯可言，淨係驚俾人投訴，根本冇從現實角度出發，一個男人，連人都敢殺，仲要個對象係個年青女仔，加上佢唔係有特殊愛好嘅連環殺人犯，有咩理由唔會姦埋個女仔先

冇老強

強烈要求重拍

我要彩色

正

皮

要加幕姦先有睇頭

有d人就係覺得殺人爽過搞野先做連環殺人犯架喎

連環殺人犯唔可以屌埋閪先殺架咩

你有佢既諗頭，做撚咗佢啦

你啱
正常都一定食左先殺
係咪都坐都唔食
大晒鬼

咪做大晒鬼

所以我咪話佢唔係連環殺心犯，佢只係一時性起，套嘢話佢一早始都係為左錢，所以如果一時衝動見到條咁嘅女多數會姦埋，橫掂都敢殺佢，點解唔姦埋

望到個樣
殺人犯：不了

哈哈哈哈哈哈哈哈

佢瞇起隻眼個樣真係好撚恐怖